====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais il est , avant tout , une méthode permettant d ' interroger l ' histoire et la géographie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

